[絲打入]有冇絲打想要個時接受到男朋友用手／口幫你解決

你地想要個時如果男朋友話攰唔想扑，淨係用手／口幫你解決，你地接唔接受到，定還是索性唔要

對你地黎講扑野係咪必需 如果好似你地平時幫男朋友打飛機咁解決，你地會唔會嫌唔夠喉

索性唔要

女人真係麻撚煩既

佢要就老鳳要我比
到我要又話攰唔比我要 公平咩！？

渣ga，等我好好滿足你喇
利申：手口舌技一流+30cm JJ

幫佢打飛機都唔濟？

佢會屌鳩我 叫我咪整佢。。

想要舒服舒服嗎？
保證你高潮迭起

巴打你係咪都飢渴啦

咁你注定比佢屌啦

成個post得我地3個圍威喂
連登係咪冇曬人

寧願唔要

咪玩啦大佬，你男定女呀

same

點解個個都話寧願唔要
咁即係係你有冇需要嫁
馬死落地行，你冇仔個時咪又係自己捽

好彩無女朋友

呢句真

如果雙方都公平既咪ok囉
即係你幫我打飛機我幫你捽碟
如果我話想要 對方有得拒絕但係到佢想要我就無得拒絕咁好撚唔公平姐
雖然可能到時都係口裡說不
利申 單身左6年

寧願唔要 咁樣一啲feel都冇
不過佢想要我幫佢就冇所謂 但我就唔洗佢幫

有人幫你打潛艇唔會爽過自己打

定還是根本冇性需要，只係為扑而扑

睇清楚條題見先
問緊女仔肯唔肯比男朋友淨係用手／口解決
唔係問緊你肯唔肯幫佢捽

唔係冇性需要 但係唔鍾意俾人咁幫法 做緊既前戲例外
如果我有需要我寧願佢同我濕吻互摸一陣仲好

好想有女朋友

你幫人人幫你姐
比人摸下有咩唔好
我意思都算係互摸嘅，咁如果佢幫得你打艇，你點都會抽下對方水架啦，但係你互摸下就算 唔洗去到高潮先當解決左

點講呢 應該係話如果男友主動幫我我唔抗拒既其實
但係我唔會主動要求佢幫
可能我本身需求不大 以前大但而家好少慾望了

好撚正 要逼佢搞到我高潮為止

你巴定絲呀

Between你個野壞左呀點高潮

咁辛苦你 咩mood都無曬啦

我覺得一路摸條女，一路同佢調情挑逗佢好爽wo

我接受到
勉強無幸福呢

唔係講緊勉唔勉強，而係你會唔會淨係比佢摸,講d野引下你都高潮到

索性唔要啦
用口都無放入去嗰個感覺
我本身又唔中意手指
R痕咁 要黎做乜

無話唔得喎，咁可以教佢點摸的嘛
同埋自己個腦袋都可以幫下手嘅

試過幾條女都係咁,一話用手算啦,就扁嘴發脾氣
最癲試過半夜話想要

咁唔願意咪玩玩具飛機杯
方便快捷

D人唔係捽豆仲爽咩

拎碌假尻插死佢

女人點玩飛機杯

男人玩飛機杯女人玩玩具

整豆豆係爽，但都要有mood至得

女人唔係捽爽過插咩...用手有咩唔好

呢個都係，好想知解釋

自己黎快慢隨心意同幻想
另一半唔識摸反而會唔舒服
好似太大力會痛
唔夠濕會痛
大力個頭吊住唔上唔落好辛苦

調返轉女朋友幫巴打打飛機
都唔會夠自己打咁快咁舒服吧

咪臭係

Agger
女仔高潮無乜意義
平時自己打嗰時大部分都唔會有收尾
反而係性幻想先最撚重要

我唔係 所以個個人唔同

原來都係要大棒棒
不過ex 真係唔太好用手

我覺得都要睇自己身體點樣發現性需要
有啲人係覺得有快感就足夠
由其是係突然覺得有feel而又唔可以食全餐個時
就只能去到有感覺
例如夾腳

咁如果慢慢挑逗性咁摸，掃勻曬全身，唔係一味捽再加d調情說話會唔會有mood

點為之冇收尾先
咁你地為咩而打 唔係捽到好爽先停架咩

方向正確嘅

其實我唔明點解夾腳有用
你話男人都有碌棍係到夾中敏感位會爽，但係你地個粒豆咁細 點夾中

女生自慰並唔係每次都一定要有高潮嘅
男生就會用係唔係射左黎決定夠唔夠喉
但女生就唔係

咁可能大家都誤會左我，以為講捽豆係齋講速度

不嬲都覺得咁樣幫女仔舒服到好有成功感

咁點先停
用咩衡量

陰蒂頭只係冰山一角
外陰每個部分係夾腳時嘅拉扯
都會牽動到外陰的神經末稍產生感覺

巴打都係了解多啲女生嘅構造先

主觀地覺得夠嘛停囉

始終我冇塊閪，好難完全明白

用完手+口只會更想要

我奶

嚇死 好彩無女朋友

我比較喜歡男朋友個屎忽仔

自己都忍唔撚到啦

咁你自己diy個時點算

咁大食要屌人 先解決到

忍唔到即係點 用手都照殺

但男人幫完女朋友奶/用手會忍到唔扯咩
聽到啲叫聲都會high啦